新手想買錶

本身冇戴開錶既習慣，但聽聞錶可以提升男士氣貿同風度亦反映其時間觀念，因此想入一隻，想問有冇邊個牌子抵玩 或者有邊幾款係唔錯
筆直大約1000~2000

LM，比較偏好皮帶錶

鋼錶咪精工
膠錶咪Gshock
1-2k最大路

感謝教路 希望有多啲意見

Agnes b d款都幾好睇
再唔係咪emporio armani
依家1200有隻都算好睇既黑鋼

鐵達時都有d唔錯

多謝哂咁多位 推

推

買隻apple watch
會有品味啲 好似係

唔好呀 好撚伏架Titus

多謝大家既意見 推一推

lm

平就edifice 幾抵屌
即係casio

唔知G-shock啲錶大家點睇?香港有冇行貨

呢個budget可以係city chain望下有咩牌子揀差唔多既價位例如casio seiko ellesse citizen 再上網搵 好似zalora果啲應該都會平少少 再唔係apple watch都唔錯呀

你要買膠？

辣殺

angel b 2k未必得
dw囉

俾高登仔踩到落地核既TITUS都仲可以有人拎出黎講 用千幾二千蚊買舊屎

orient 冇得輸

多謝提點，我會多加留意 第一位巴打我相信都唔係有心既

emporio armani 好似唔錯
岩岩去左睇實物

我中過伏所以可以好確定咁講 Titus 垃撚圾 狗也不屌

多謝咁多位提醒
想問係咪咁多位提過既牌子，都係睇靚唔靚落手?

triwa啦，北歐嘢有保證